究竟電競定籃球體能需求大d

正皮電競：要高度集中精神，有時連打5場BO5辛苦到仆街
負皮籃球：行行企企涼冷氣

利申：LOL實況主&學界籃球亞軍

打機都好過籃球喇
籃球post應該轉去玩具台

打機打到你咁辛苦為乜

打lol有時bo5真係打成7-8個鐘
相對籃球打得48分鐘

我之前打戰隊月入2萬未計直播賺既錢

我籃球撚都係咁話

電競冇得成日暫停，藍波有，所以電競對體能消耗大過藍波

兩樣加埋都唔夠玩飛行棋咁攰

係打到後期真係一個決定定生死，要用好強既精神力

唔好再出呢post啲啦好冇

班藍波撚就黎爆血管啦

呢句真，籃球唔掂都可以出場邊休息

電競應該做奧運項目
同埋剔除籃波啦

仲有籃球唔洗用腦 屈入底就得
電競好食腦 打團定分推好 自己角色強在那？
反應時間又短 慢0.1秒可能已經死左 輸左成個團戰

ching認真討論ok?
以我小學棋藝冠軍經驗，體能需求一定係電競>>鬥獸棋>飛行棋>蘋果棋>大富翁>籃球

電競for sure

yes，你打波有三米高一定屈晒機，唔似得電競要靠努力

籃撚唔敢留言

應該玩手指體能需求刀高過藍波

Agger ching
除在大富翁斟酌下
其他真係好似ching咁講

要睇下點玩

係人都知既野唔好晒網絡資源問

大富翁係要用腦，不過其他玩家挽緊果陣可以休息下所以體能需求低d

低質post...
好撚無聊

唔知樓主係咪好叻，剩係覺得佢小學雞好on9，返課室玩棋啦

打格啦

Jg仲跑得多過藍球黑鬼

啱啊

玩棋就小學雞?
籃球撚又人身攻擊了

在LOL,JG平均每一分鐘就要郁60秒

駁唔到。。。

藍波撚嘅世界入面應該吾玩藍波就系小學雞

以我經驗籃球隊都比較幼稚，棋藝學會同電腦學會成熟好多

以連登仔logic，正負皮代表一切

咁只係ching你未遇到好嘅對手
上次無開冷氣同綠豆仔玩飛行棋，
佢差啲中暑
好彩啪咗兩粒綠豆下火先無事

不得不承認綠豆仔真係高手

駁5到

入鄉隨俗

藍波只係俾細蚊仔玩

Mk仔懶型想乘機唔zip衫先玩藍波

小妹認同

籃波狗打到40歲都ok，電競打到25就要退休

電競多數因為體能頂唔多先退
由此可見...

不要再說了 籃狗不願面對

打機猝死暴斃多過打籃波死好多就知咩料

籃球俾返細蚊仔玩啦

負評

樓下藍波場d中學雞成日扮哂野咁，又show鞋又show褲。
唔講以為行catwalk
btw LOL成日show skin

大事大非前仲掛住私怨
抵你做狗

你條毒撚扮outgoing

LOL d skin抵過籃球鞋好多

又人身攻擊

藍波撚啲波衫仲戇鳩，攞件菊花牌底衫染啲色就引到佢哋仆住黎買

依加大事大非牙
私怨緊係放埋一邊支持樓豬先

認同電競體能需求大d
不過個負評係俾你的

屌最搞笑佢地又唔係打架喎，入去吹水之後話：你睇下我呢對乜乜乜
之後就得返d呀伯打=.=
成班mk瘦到=.=
藍波，不了

認同籃球鞋買咁貴，但又唔會跑步快咗

上網連2k17 體力需求最大

呢句真 有錢買game買skin仲好

屌你牙牙崩

一樣嘆冷氣
不過電競叫有張凳坐吓
但計返藍波d 粉腸咁多時間換人
做戲扮辛苦多過跑
英該係電競選手體能強d

呢句真

識玩一定玩nba live

買對籃球鞋1000幾2000蚊真係傻仔先買

nba manager ，只睇不玩

留名

垃圾學界梗係行行企企啦

game體能黎講
LOL>CS>FIFA>踩地雷>彈珠台>2K

84正皮

夠啦 停啦 唔好再開呢啲post好嗎？
眾所周知 籃球根本稱唔上運動 極其量只係俾幼稚園，小學生啟發心智的小遊戲 level 同紅綠燈 猜皇帝同級 你地會唔會當1.2.3紅綠燈係運動？

小學生遊戲
捉依因》跳飛機》紅綠燈》籃球

唔好再攞小學生小遊戲同足球 電競相提並論啦

清會唔會去到太盡

嘩 樓主好威威啊 月入20k up
養埋我得唔得

21碎仔算係咁啦唔係話好有錢，養到自己養到老母，好搵過係香港打籃波啦屌你老母

咪理佢啦條友酸鳩

藍球唔洗用腦，電競要好用腦

無啦啦發神經條撚屌應該都係冇收入靠老母養日日上連登屌人搵存在感既廢青

玩得藍波呢D玩具都唔高汁得去冰

yes,打2k17都辛苦過打藍波

競體能消耗大啲
利申兩樣都有玩

次次打籃波都唔攰，一打機隻手指攰到仆街

過百正皮🚬🐋

打機就打機啦，電乜鬼野競
根本同籃球一樣，畀小朋友玩。

我捉一場圍棋都五六粒鐘啦

個波過左籃高度唔可以拍落黎真係好on9
Lol都唔會唔比你塔殺啦

人地打場波有50蚊車馬費牙Ching

清

咪笑籃狗啦

btw連登d廣告好撚癲

恆信都出埋

d廣告成日好貼題

返學見到同學好攰咁多數前一日都打完機
反而班成日打藍球既同學都好精神
唔洗講都知邊樣消耗大

電競咪垃圾

CHING好波

呢個例子中肯

梗係電競辛苦D

係2m呀ching 樓豬係香港電競神童

籃波呢d垃圾運動冇可比性喎ching

玩具先岩牙清

系。

樓主我偶像黎 點解話我酸

終於痴咗線

美服韓服challenger，帶人上有機會輸，不了，收錢代打is ok

百六正皮

體能都唔撚包括「腦力」 電競體能只得郁手指同督鍵盤，所以籃波就算企喺到唔撚跑，唔撚射波涼冷氣吹水，都需求大過電競喇屌 你班撚屌個撚個都唔識中文

你冇腦緊係唔包括腦力啦

玩貪食蛇最攰

牙蓋原來靠打機賺錢，唔怪之得夜晚唔訓，24小時上波台啦

食泡菜食撚壞左個腦？

清有白金已經唔錯，俾d心機自己打啦

得閒睇我twitch十卜下我啦😉

me得金4
而家彈性積分銅3！

lin

金牌仔留名學野

上路好難carry自己贏到線就幫下中路反野囉

而家玩藍寶都係鳩推兵，之後等對面食唔到兵
已經唔想幫隊友了

好無聊

淫身然家

中學見班波牛日日打波就想笑鳩佢

帶tp去下路搞事囉

Ho ball

比lin黎睇你直播啦

有fd想練體能 問我打藍波好唔好
我即刻笑左話 你不如砌puzzle丫笨
佢講捉棋都冇咁嬲

攞運動同玩具比

唔睇呀嬸

屌你牙

電競=f1 運動量

咁足球去左邊

冇踢開波唔知

捉象棋都辛苦過打籃球啦

籃球撚唔hot hand 就即刻可以換 電競撚唔hot hand 要比人屌又冇得換

籃狗淨係識負皮走人[ssad]4

但有264正皮

講中左就有人嬲豬

樓豬打學界拎亞軍 姐係中學雞？ 中學雞打機月入兩萬？

grad咗好多年了

電競都on99 籃球48分鐘唔洗暫停？暫停時間都多過你打鋪機啦 仲未計比人掂下又叫犯規 打機洗唔洗身體接觸呀？仲好意思講精神力 個框咁撚細唔洗瞄準㗎？

仲要無限輪換，打到攰就抖
電競想行開痾尿都唔得呀

冰壺堅好玩

唔好話lol啦
玩lf2都攰過打籃球

打場proclub好過去打blueball

真心出現了

( Show Blocked User - 天道揼柒你 )

我唔明啲人仲要死撐籃球需要大體能係咩心態
認係遊戲好羞家咩

睇得出籃球撚出盡全力負皮都無以為繼

樓豬典解釋籃波撚多囡囡埋生

足球-》電競-》訓教-》》》》》藍波😂😂😂

膠刀肺撚鼓脾

點解可以隔咗咁多樓都冇人屌鳩上面啲5p字
又刀又碎 屌你老母唔講仲以為個Post教人藏屍
有個仲撚得意 英該 都打得出
同樣地連登仔睇完就算 繼續討論
睇撚到都眼火爆

ys